［突發]有線電視忽然染紅

標題內文符合都負皮

無性㗎你哋

希望cut到